得寶藥房10個口罩58蚊

話係日本品牌 中國製造
但個口罩好薄Lor！

3D包裝

睇啲圖都知係伏啦

你唔要俾我 thx

開名！

有限会社

個包裝印到咁樣

個印刷都蒙

係wo

仆街 中伏

好似流流地

劣質印刷

連個封面都咁撚立體

好撚流...

師兄不如一齊拎返落去屌柒佢

屌嚇撚死
仲以為自己打得飛機多

睇黎自己真係手淫過多